【突發】品蔥訊息：林鄭黑警將會成為 condom，請想辦法自保

mon po 狗好自保啦
你係 condom 咋

pish

手足小心呀

唔係人人得閒睇曬你條片
不如你整個 tl;dr

香港人有时候把自己看的过重了，林郑月娥、警队高层、前线卧底特工的性命在中共眼里根本不值钱，香港的未来在中共眼里也远远不如其在中国大陆一党专政的地位重要。今天一个普通的葱友都能看得出“2019年中共亡党之相毕露”，难道中共自己不知道自己早已危机四伏？现在的中共已经处于困兽之斗，随时会作出让千万人头落地保几十年江山的决策。多读读历史，千万不要低估中共的下限。

香港的未来跟中共执政党地位相比，是一个随时可以牺牲的东西，上次六四杀了人最终逃脱了国际社会的制裁，只能让中共内部的屠夫更加坚定了杀人保江山的决心。有人觉得赵家人的财产、洗钱通道、国企在香港有利益，因此不会让香港失去自由港的地位。你是决策圈的人，你觉得手上的江山和贪污的钱哪个更重要？江山在手，钱还不是信手拈来，江山没了，钱和命都保不住。反正国内的信息封锁已经足够强悍了。香港人的抗争在中共眼里，就是挑战他的一党专制，民主就是他公开的敌人，一个地方只要获得了民主，就必然会像野火一样烧遍全国，导致中共灭亡，这一点中共长期坐在民意的火山口，是再清楚不过的。

习近平的统治是以铁腕著称，从铁腕打贪、雄安新区、一带一路、到驱除低端人口、贸易战死硬怼美国，可以看出习近平的风格是非常激进凶狠，更不不会顾忌普通人的感受的。而如此凶狠的很大原因是感受到亡党危机。这种危机不是今年才有的，是社会结构性导致，长期积累下来的，击鼓传花到习近平手里随时可能引爆了，而且他还无限期连任，所以更不会像胡锦涛一样拖到下一任了。

明居正对香港作出的预警，符合我对香港局势的观察和对香港人的担忧，而且这几天过去只见局势更加恶化。看来品葱对香港局势的影响力几乎为零，反送中示威队伍还是被中共特工劫持操控走向了暴力对抗，偏离了原来的诉求。林郑月娥拒绝用撤回字眼也反应了中共维护其绝对权威的意志不可小视。

明居正不是一般的专家学者，而是几十年如一日专门研究中共的专家，他的团队中很多人都有在中共体制内部甚至是重要部门工作的经历，不但对中共非常了解，而且有各自独特的信息渠道。明居正的团队以出售研究报告为盈利模式，可见其研究报告的含金量是不容小视的。

明居正平时对中共的研究跟踪得非常紧，这次发出紧急呼吁，说明他在通过一些渠道得到内部消息之后，结合平时的跟踪研究的积累，拼图出了中共的计划，需要引起高度重视。香港人很可能遭到武力镇压。我认为明居正的预警需要引起高度重视。 希望香港同胞转发此消息和我的评论，千万要留个心眼预防不测。

TLDR就係共產黨視權力為一切
雖然佢要靠香港走資又擺左好多資產係香港
但係係權力面前佢唔會考慮呢D野
習近平係條激進獨裁者 唔會理後果
共產黨無下限

不過整死香港既話
佢嘅後果可以非常嚴重
佢又死都唔肯出解放軍

有消息話胡錦濤等中共元老們對佢嘅手法表示擔憂
同埋今年北戴河會議
江澤民連去都冇去
加上雜種收到嘅訊息全部俾人過濾哂
佢有可能唔知香港真實情況係點

所以可能係江派準備緊收佢皮
就係用中美貿易戰打輸同埋香港問題垃圾handling做引火線

不滿就肯定嫁啦
如果冇事點會飛左去內蒙避難
而家玩到就黎亡黨亡國
唔排除會用激盡手段鎮壓香港當功績死撐自己個位

鎮壓香港都叫功績？
係重大過錯喎
其實佢而家點拆都死

對習近平黎講緊係功績
最少佢會係咁諗
毛二世黎

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

佢同毛澤東冇得比喎
佢只係靠權鬥上位
毛澤東再賤都打咗個江山返嚟
佢其實冇功績的

毛澤東勁到連登仔都要參考佢本毛語錄
習語錄？wfc